New
===

Ressourses are objects

haben Kerne and usermode stack

man kann einen

Speicherverwaltung

Zielkonflikt Speicherverwaltung soll in so großen blöcken wie möglich arbeiten
Aufwändig

windows betreibt viel Aufwand um schnell zu crashen
bluescreen mit gecrashtem grafic memory
kontrolliert anhalten
beim booten wird speichersement angelegt
